早知道是這樣 像夢一場

分左手一個月多啲
你終於無再搵我喇
係咪終於明白我有幾咁唔重要
呢個月黎晚晚發夢都夢到你搵返我
感覺好真實 明知係假 都唔想個夢完
呢個月黎 一滴酒都無飲過
好怕自己飲醉左會打比你wtsapp你
其實我好想醉
至少可以唔清醒返幾個鐘
唔駛諗住你

被分手？

好似做咩都可以諗起你咁
搭巴士會諗起你
過城隧會諗起你
搭的士會諗起你
唔敢睇電視 因為都會諗起你
你幾時先肯離開我既世界？

我地因爲第三者分左一次
散左半個月佢搵返我
一齊返一個月
然後毫無先兆下
佢搵返條女
然後打幾隻字同我分手

我明白你依家嘅心情。
但係佢唔值得你嘅愛，等時間幫你康復啦。

我知
我知佢唔值
但我就係愛佢
不過已經唔想愛
i love you
but i just dont like you anymore

時間會冲淡一切

再多啲時間
我就可以了

屌完飛得 無手尾 你呢種女仔真好

需唔需要幫手?

One day?

呢個年代仲講要負乜乜乜責任咩
怪自己心軟比無限次機會佢
將自己放到咁低

不了

yes

與其在你不要的世界裡
不如痛快把你忘記
這道理誰都懂說容易愛透了還要嘴硬
我寧願 留在你方圓幾里
我的心 要不回就送你
因為我愛你 和你沒關係

愛你只是我的事

Sorry

唔緊要啦
係我無用姐

絲打我認得你
繼續塞滿自己schedule 啦 終有一日就會淡忘到架啦

但都會咁揀

起底我都認得你喇
我岩岩resign左
無得塞滿喇

係
我真係好廢呀

我明

犯賤

怕訓著 怕夢見你
怕醒來臉上都是淚痕

有無咁愛你咁唔捨得你

點解要愛一個唔愛自己既人

愈傷心我愈會興奮